為咗口罩，支那陷入內戰狀態

唔同城市搶嚟搶去

黑警比人影到係警車交收CSI口罩

大亂鬥

說好的中華人民大團結呢？

嗰舊包子又話親自指揮嘅？

軍閥亂戰

共黨內戰

裝甲車運口罩

我在必不成功

邊個拳頭大邊個話事

不得了

以前唔明漢室仲係到班州刺史太守點互片
原來真係會

軍閥割據

口罩起義

一有事就割

5胡16國正式開始

誰大誰惡誰正確

笑到氣咳
好期待軍方介入一齊搶
人性面前 黨中央講野一樣係廢
無口罩分分鐘無命 仲信黨中央咩

2020年 口罩爭奪戰

好似當年民國時期軍閥各據

依家地方政府互打 公安vs解放軍vs武警vs城管vs人民

兩宋遺風

軍隊理論上應該聽皇帝，但現實呢？軍中沒有派系嗎？沒有對皇帝不滿的勢力嗎？沒有和地方大員結盟的人嗎？不可能的，這些肯定都有，皇帝一個人，絕對控制不住整個軍隊。

軍隊也是人，是人就會有私心，就會有利益考量，就不可能像機器一樣只聽從設計好的理論程序，而是會有諸多不確定。

情況複雜得很。

越亂越好玩

不如直接各散份獨立仲好啦！新桂系軍閥、直系軍閥、奉系軍閥

都未見到槍戰

天啟四騎士來緊

諸侯割據

大家都是中國人吧 請相信政府

2020年代進入軍閥各據時代

公安派
解放軍派
武警派
城管派
黑幫派
人民派

可接受

係就好，最好變撚到北韓咁，封閉無料扮四條。

口罩取代rmb成為貨幣

啲高層係唔係走哂老無人控制,斑低級成日狗咬狗

中共做緊乜

由得班人咁？

各省市宣布獨立 同時宣戰 唯一出路

軍隊仲係中央軍委控制

受軍委主席習近平指揮

支持習總派摺被大軍出嚟止暴制亂

連tg都冇內乜戰

打啦 屌

無人會聽中共講野
根本佢就只守北上廣深天
其他由得去死

冇諗過請搶口罩會成為軍閥各據嘅開始

內戰開始

又話武漢加油，搶來搶去冇武漢份

要打好呢場口罩攻防止
展開全面鬥爭

打開原來救救黎

攻防戰

傳聞係醫院訓緊

會唔會搶口罩搶到支爆？

肉酸
不過我支持

藍屍表示佢地過度反應

後世稱為口罩之亂

小學生水平 正常發揮

口罩革命

內戰?

30個防暴狗都唔夠無裝狗打？
叫咩撚武警

我宣布 支那內戰，正式啟動！

即係可以摘口罩做個堂堂正正中國人啦

未來人：病毒在夏天會繼續肆虐。

叫3W狗上去保鏢

咪就係親自指揮搞成咁囉

中央喪失指揮能力，地方開始無視中央命令，咁做只會導致一個結果

搶佔口罩 正式啟動!

regionalism

中國內戰 唯一出路！

支那快d返返去30年前啦

狗咬狗骨不意外

藍屍確定真係只係死300個？

口罩之亂

四川為了口罩內亂

中共末年 各省割據 史稱口罩之亂

Push

質素
黑警幾時落手搶埋一份？
你大陸狗黎架嗎

天下大勢 合久必分 分久必合

幾有興趣睇防暴警察對防暴警察， 世界奇觀

軍伐割據既時代又來了

點分隊
唔同制服？

軍閥又開始

幾時走落黎打9班死黑警

問下佢哋，2揀1，想中武漢肺炎定係流感？

大陸人把口咪愛國 身體很誠實

連支那官都唔敢用湖北口罩

要1盒，非常感謝🙏

名義上效忠習武帝
實則互相割據一方

因為佢地未學識有文化咁搶

2盒thx

暫時睇落綿陽公安勁抽d

幾時到解放軍同民警搶

口罩變晒戰略物資 香港人買到好買

push

今晚仲有一單雲南VS廣西
琴日就有瀋陽VS青島

開始打咪啊好悶呀

咪揸住軍權準備屠城 不過過多兩三個月就難講啦

依家武漢 火神山 雷神山 同埋方艙都係解放軍接手 解放軍大規模爆發好易發生

五代十國再臨

人民唔洗vs，輸撚硬

睇見支那人打支那人真係好撚爽

黨中央統領解手軍，邊有咁易反到
公安武警土皇帝玩下野就得

講講下覺得d軍閥超級理性

正！加油！

相信政府

好撚好睇

點解我覺得好似清末東南互保個陣

但都只敢派數千人去
不是大部隊

軍區目前無異動 全部待機

守鬼到咩 成個北京都無口罩 差幾時出埋黎搶

甴總：捐20萬個俾菲律賓

各省各市根本就敵視
依次現曬形

很團結地在互搶

郭文貴：中共過埋今年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

入醫院嘅都只係本身軍部醫院既醫護
揸槍嗰啲唔會入去

軍閥混戰

任何事都搞唔成果個

傳咗軍隊有病症，不過全部冇上報

×習武帝
○習獻帝

即係中央都自顧不暇
統一調配失敗

就係要呢啲

有冇實際用都好 依家口罩都係戰略物資 做唔到政治籌碼都可以施捨比啲賤民 鞏固自己勢力

2020 mask war

兩舊屎咁比突然覺得香港算好，雖然食炒價但起碼見到貨

古有諸侯割據搶城池

個個城市爆大鑊
根本唔夠軍隊

準備內戰

因為親自指揮所以更亂

爽

支爆 就係要佢地內戰

敵將is doctor lee

曱甴王嘅「以災難營造共同敵人」嘅計劃同佢預期似乎有啲出入

裝甲車配防爆運口罩

揸槍嗰堆要巡街，遇到啲刁民除罩玩攬炒又ＧＧ

一切都由陳同佳開始

問我国家那像染病Enn

一堆垃圾 死哂最好

變咗rainbow six

解放軍都有分軍區 到時各地物資都唔夠你估度度都仲會理雜種咩

流感一樣無得醫喎

會唔會短過新朝

各省武裝力量互片

軍閥割據大帥拎支槍支炮就係土皇帝
香港賤種就係香港軍閥

大陸防暴唔似香港嗰啲防暴狗咁齊裝

真係好好睇

所以話有個可以起降國際航班既機場幾重要

廣東俾人搶？廣東自己有港，點會俾人搶

唔知歷史會點評價呢
中國人因為搶口罩耐發動內戰

幾時習屌鄭老母?

coincident? I think not!

好精彩

包子覺得統一天下劇本太悶，load個群雄割據劇本玩下

2020 口罩裡的戰爭

指揮蟹軍軍管喇已經

睇下2月5號關鍵時刻

武漢已經被軍管

有錢咪團結 無錢睬你有味

各軍區獨立
現代版軍閥割據
誰大誰惡誰正確

————————
抗疫不忘黃色經濟圈
外賣支持黃店一樣得

其實不嬲都係喇今次就反檯反到出晒面

應該係各市都獨立

武漢獨立

係支那

救救經已算係靚既口罩

係支那 唔通用medicom 咩

特別有武力既人更加會覺得自己無所不能

與自己人命關天，邊會講團結，何況中國人從來就不會團結

尋日先話雲南同重慶開拖，估唔到咁快已經遍地開花

個個講 我是xx省人 就正

國家是黨的
命是自己的

比你係軍頭都會搶

我就係要呢d.gif

戰國時代重現2020年
正吖 等睇群雄割據

自己邊用得曬
用嚟賣架

分裂為七國

歷史循環

各省開花

佢地本來就互相歧視
廣東歧視其他北佬（海南都係北佬）
其他就歧視廣東越南馬騮後裔
河南人偷井蓋
等等

預習攻台咋

第三次世界大戰起因
水->口罩

調去封城, 軍管同維穩果D中硬
睇下佢哋果種清下垃圾都中暑同處理病患既手法

香港做唔到既支那做到喇

口罩之戰

唔用軍隊用毒王
仲要皇仁浩蕩咁話乜畀你台胞返鄉下

說好的 甴近平 親自指揮，原來如此

棋逢敵手雜種狗習近平

A

軍隊第一日派去武漢封城，只帶布口罩

你要知道當時係武漢人多地方冇外科口罩，幾分鐘就中

去到今日都兩星期，可能成個師就咁中咗

咁大劑，唔知點拆，就神隱一陣

好亂，民革批鬥再重演

搶啊⋯⋯

內戰

山賊定土匪呀

分家啦 唔好爭

黎啦 重返春秋戰國時代
天滅中共 解放中國

建議連登開設大陸台

俾大陸人有享受言論自由的味道
#我要言论自由#

內戰了

想知道各個市嘅市民有咩睇法
官方，公安搶到啲口罩慣常都唔會比普通市民
應該都係圍內分咗佢，或者去炒賣
但睇到嗰下會唔會以為有希望，支持自己市政府

岩啦 內鬥

幾時出導彈搶口罩

警甴派

支拿分裂在即

快d開戰！

依家係台灣反攻大陸最佳時機

裝甲車運都輸？

支那人不為己
天誅地滅

如果今次真係支爆 史書要點寫

幾時內戰？
唔係話國難興邦咩？！

唔好期望同中國人connect，亦唔好期望中國人會同世界connect，connect 到嘅就唔係中國人啦，只期望中國越嚟越亂，只需要中國人繼續內哄，繼續互相殘殺就已經係connect 嘅一種了，大家connect 方法唔同

因為搶口罩而發生既戰鬥

支那基因

東周名義上都係姓姬嘅親自指揮

實際上係啲諸侯自己協調

廣東唔係歧視北佬
係仇視
因為共匪一直打壓廣東人

領導都用晒就槍戰

中華人民大亂鬥

可能對面出豐田 Hilux